/*
 Localizable.strings
 SiRuiIOT
 
 Created by a on 16/9/19.
 
 */


"正在连接设备" = "正在連接設備";
"选择设备" = "選擇設備";
"三角形" = "三角形";
"圆形"   = "圓形";
"直线"   = "直線";
"矩形"   = "矩形";
"半径"   = "半徑";
"高"     = "高";
"宽"     = "寬";
"长"   = "長";
"毫米"   = "毫米";
"厘米"   = "釐米";
"米"     = "米";
"速度" = "速度";
"正在重置蓝牙设备" = "正在重置藍牙設備";
"蓝牙未打开"      = "藍牙未打開";
"蓝牙异常"        = "藍牙異常";
"你的设备不支持蓝牙"= "你的設備不支持藍牙";
"蓝牙未授权" = "藍牙未授權";
"连接超时" = "連接超時";
"对焦" = "對焦";
"曝光" = "曝光";
"白平衡" = "白平衡";
"闪光灯" = "闪光灯";
"防抖" = "防抖";
"自动" = "自動";
"手动" = "手動";
"设备" = "防潮柜";
"资讯" = "資訊";
"商店" = "商店";
"连接设备" = "連接設備";
"秒" = "second";
"高" = "高";
"中" = "中";
"低" = "低";
"如何连接？" = "如何使用？";
"分享应用" = "分享应用";
"我的资料" = "我的资料";
"我的作品" = "我的作品";
"售后服务" = "售后服务";
"全景结束" = "全景結束";
"请先连接云台" = "請先連接雲台";
"请将手机保持竖直放置" = "请将手机保持竖直放置";
"图片合成中\n请稍后...." = "圖片合成中\n請稍後....";
"人脸跟踪模式开启" = "人臉跟蹤模式開啟";
"多人跟踪模式关闭" = "多人跟蹤模式關閉";
"光流开启" = "光流開啟";
"光流关闭" = "光流關閉";
"全景结束!!!\n请不要移动手机" = "全景結束!!!\n請不要移動手機";
"正在合成照片" = "正在合成照片";
"图片合成失败\n请让手机拍照距离物体大于一米" = "圖片合成失敗\n請讓手機拍照距離大於一米";
"图片合成成功" = "圖片合成成功";
"分享" = "分享";
"请安装微信客户端" = "請安裝微信客戶端";
"这是用智能云台拍摄的" = "這是用思銳智能雲台拍攝的";
"上传失败，请检查网络设置" = "上傳失敗，請檢查網絡設置";
"我用思锐智能云台拍了一张神奇的照片" = "我用思銳智能雲台拍了一張神奇的照片";
"点开用你的手机查看吧" = "點開用您的手機查看吧";
"这是用智能云台拍摄的!" = "這是用思銳智能雲台拍攝的!";
"其他分享" = "其他分享";
"发现应用更新" = "发现应用更新";
"BP360-01" = "360智能雲台";
"保存视频失败" = "保存视频失败";
"保存视频成功" = "保存视频成功";

"请看前置" = "請看前置";
"拍摄已完成,正在合成中···" = "拍攝已完成，正在合成中...";
"请勿移动" = "請勿移動";
"视频已保存" = "視頻已保存";
"正在上传..." = "正在上傳";
"上传失败" = "上傳失敗";
"上传成功" = "上傳成功";
"正在合成视频，请等待..." = "正在合成視頻，請等待...";
"导出成功" = "導出成功";
"导出失败" = "導出失敗";

"验证设备" = "驗證設備";
"验证设备中…" = "設備驗證中…";
"验证设备已达到上限" = "驗證設備已達到上限";
"验证设备通过" = "驗證設備通過";
"将二维码放入框内,即可自动扫描" = "將二維碼放入框內，即可自動掃描";

//Account
"Account Success" = "登陸成功";//code == 0
"Verification code error" = "驗證碼錯誤";//R005
"User does not exist" = "用戶不存在";
"The mailbox is registered" = "郵箱已註冊";
"Other errors" = "其他錯誤";
"Activation successful" = "激活成功";
"The user is not logged in" = "用戶未登陸";
"wrong user name or password" = "用戶名或密碼錯誤";
"The user already exists" = "用戶已存在";
"Unauthenticated users" = "未認證用戶";
"Verification code timed out" = "驗證碼超時";
"Required data is empty" = "必填數據為空";
"Foreign key data does not exist" = "外鍵數據不存在";
"The input password is inconsistent" = "輸入的密碼不一致";
"Verification code does not allow retransmission in a short time" = " 驗證碼短時間內不允許重發";


"Please fill in the complete information" = "請填寫完整信息";
"please enter a valid email address" = "請輸入有效的郵箱地址";
"Please fill in the email address" = "請填寫郵箱地址";
"Tips" = "溫馨提示";
"Send successful, please check the message immediately and change the password" = "發送成功，請立即查看郵箱並修改密碼";




"Server exception" = "服務器異常";
"Request timed out" = "請求超時";
"Please enter a valid password" = "請輸入有效的密碼";
"Before and after the password is inconsistent" = "前後密碼不一致";
"Registered successfully! Please check the mailbox and activate the account" = "註冊成功！請查看郵箱並激活帳號";








//new UserManagement
"Please enter a valid email address or mobile number" = "請輸入有效的郵箱地址或手機號碼";
"Please select your location" = "請選擇所在地區";
"Failed to upload pictures" = "上傳圖片失敗";
"Successfully registered!" = "註冊成功!";
"Are you sure you are logged out?" = "您確定要退出登陸嗎？";
"Help Center" = "幫助中心";
"Give us a score" = "給我們打分";
"edit info" = "個人信息";
"about us" = "關於我們";
"Feedback" = "意見反饋";
"clear cache" = "清除緩存";
"sign out" = "退出登錄";
"Successfully modified!" = "修改成功!";
"Re-login" = "重新登陸";
"Clear success!" = "清除成功！";
"The current cache is:" = "當前緩存為：";
"Do you clear the current cache?" = "是否清除當前緩存？";
"Successfully sent!" = "發送成功!";
"Network connection failed, please try again" = "網絡連接失敗，請檢查網絡設置";
"Loading failed, please try again" = "加載失敗，請重試";
"Please select the image source" = "請選擇圖片來源";
"camera" = "照相機";
"Album" = "相冊";
"Personal information" = "個人信息";
"Turn off the Flash Light" = "關閉閃光燈";
"Turn on the Flash Light" = "打開閃光燈";
"Put the QR Code/Barcode inside the frame for scanning" = "將二維碼/條碼放入框內, 即可自動掃描";
"productScanTips" = "選擇手動輸入產品激活碼\n請點擊->";













//SR-Cabinet
//view
"Alert! The Moisture Proof ark is being vibrated"="警報！！防潮櫃發生震動";
"Alert! The Moisture Proof ark is being moved"="警報！！防潮櫃發生移動";
"Alert! The password for the Moisture Proof ark is entered incorrectly"="警報！！防潮櫃密碼輸入錯誤";
"issue an alert"="發出警報";
"Details"="詳情";
"ConnectingDevice"="連接設備";
"Configure the device's network"="配置設備聯網";
"Directly scan to bind the device"="設備已聯網? 請直接掃描綁定設備";
"WifiAccount"="當前未接入Wi-Fi網絡，請檢查Wi-Fi設置";
"WifiPassword"="請輸入Wi-Fi密碼";
"Configure"="一鍵配置";
"HumiditySettingRange"="設置濕度的範圍";
"SaveSettings"="保存設置";
"ModifyName"="修改防潮櫃名稱";
"Please enter the name of the cabinet"="請自定義您的防潮櫃名稱";
"The last step"="最後一步";
"Name your moisture proof ark"="你已成功添加防潮櫃";
"Wi-fi account"="wifi賬號";
"Confirm"="確認";
"Cancel"="取消";
"Refresh to get the device name"="刷新獲取設備名";
"OpenCabinet"="遠程開門";
"SetHumidity"="設置濕度";
"Locked"="鎖死";
"Unlock"="解鎖";
"Unknown"="未知";
"Temparature"="溫度";
"Humidity"="濕度";
"OpeningLog"="開門記錄";
"AlarmLog"="警報記錄";
"ClosingLog"="關門記錄";
"EmptyList"="當前設備為空，請點擊右上角添加設備";
"UnknownLockState"="(暫時未能獲取防潮櫃鎖死狀態)";
"UnLockState"="(防潮櫃未鎖死)";
"LockState"="(防潮櫃已被鎖死)";
"The device has not yet configured the network, first configured the device's network"="請先配置設備上網";
"The moment of closing the door"="關門時間";
"Scan"="掃一掃";
"QRCodePrompt"="將二維碼/條碼放入框內, 即可自動掃描";
"Turn on the flash"="打開閃光燈";
"Turn off the flash"="關閉閃光燈";
"Get device ID error"="獲取設備錯誤";
"online"="在線";
"offline"="離線";
"Unknown state"="未知狀態";
"SIRUI-Cabinet"="思銳";
"Recent log"="最近記錄";
"Custom"="自定義";
"Click to select the query time period"="點擊選擇查詢時間段";
"DeviceIMEI"="設備IMEI";
"Please select date"="請選擇日期";
"Click to select the start time"="點擊選擇開始時間";
"Click to select the end time"="點擊選擇結束時間";
"Done"="完成";
"Sure"="確定";
"Starting time"="開始時間";
"End time"="結束時間";



//alert or hint
"TimeCue"="結束時間必須大於開始時間";
"Iknow"="我知道了";
"No equipment available"="當前無設備";
"my SR-Cabinet"="我的思銳防潮櫃";
"Warning message"="警報消息";
"Failed to get the name"="獲取名稱出錯";
"Please enter a name"="請輸入名稱";
"Modified name successfully!"="修改名稱成功!";
"Wait for timeout"="等待反饋超時";
"No records"="暫無記錄";
"Unable to push the alarm message"="無法推送警報消息";
"Please go to system Settings to open the app to push"="請前往系統設置-通知- SiRui SMARTER-允許通知";
"The device is offline, please check the equipment status"="設備離線，請檢查設備狀態";
"Please unlock the device"="請先解鎖設備";
"Please enter the moistureproof ark names"="請輸入您的防潮櫃名稱";
"password can not be blank"="密碼不能為空";
"Wi-fi is not available"="當前Wi-Fi不可用";
"Please configure the wi-fi network"="請先配置Wi-Fi網絡";
"Successfully open the door"="開門成功";
"The request timeout"="請求超時";
"No records"="暫無記錄";
"Access time error"="獲取時間出錯";
"The total number of records"="總記錄數";
"The total number of records: 0"="總記錄數:0條";
"There is no record"="已無記錄";
"Error password alarm"="錯誤密碼報警";
"The device is moved by the alarm"="設備移動報警";
"Vibration alarm"="震動報警";
"The alarm time of the device"="設備警報時間";
"The moment to open the door"="開門時間";
"prompt"="提示";
"Please go to - > [privacy Settings - - camera - iotplatform] open access switch"="請去-> [設置 - 隱私 - 相機 - SiRui SMARTER] 打開訪問開關";
"warning"="警告";
"Did not detect your camera, please test it on a real machine"="未檢測到您的攝像頭, 請在真機上測試";
"The album can not be accessed for system reasons"="因為系統原因, 無法訪問相冊";
//"Waiting for the feedback device timeout"="等待设备反馈超时";
"No equipment"="沒有設備";
"The data length is out of range"="數據長度超出範圍";
"The device is not connected"="設備未連接";
"Please confirm the current device status before adding the device"="添加設備前請確定當前的設備狀態";
"When configuring the network of the device, press the 'Password reset / wifi reset' button for the humidity cabinet for more than 5 seconds and wait for 'bi'"="請按下防潮櫃的“密碼重置/wifi重置”按鈕超過5秒，等待“bi”一聲";
"The device ID does not exist"="該設備ID不存在";
"Server exception"="服務器異常";
"Can not operate off-line equipment"="離線設備不能操作";
"Please enter the time"="請輸入時間";
"This time period is not recorded"="該時間段無記錄";
//"Failed to obtain humidity Control Cabinet  data, please try again later"="暂时未能获取防潮柜数据，请稍后再试";
//"Equipment has been offline"="设备已离线";
"Being loaded.."="正在加載..";
"NetworkFailInfo"="網絡請求失敗，請檢查您的網絡設置";
"AbnormalNetwork"="網絡異常，請稍後再試";
//"OfflineInfo"="当前设备离线，请连接后查看";
"EnterPassword"="請輸入密碼";
"EnterValidPassword"="密碼有效長度為6至12位";
"EnterSafePassword"="請輸入保險箱密碼";
"PasswordLengthInfo"="密碼長度不能超過12位";
"ThreeInputError"="連續輸入三次密碼錯誤，請手動輸入";
"Loading..."="加載中...";
"The connection is canceled"="連接已被取消";
"Successfully updated!"="更新成功";







//-----------返回编码------------
"Success"="操作成功";
"Fail"="操作失敗";
/*特指对设备的操作命令反馈回来的消息*/
"DeviceSuccess"="操作設備成功";
"DeviceFail"="操作設備失敗";

"Data error"="數據出錯";
"Device not connected"="設備沒連接";
"UnknownReturnEncode"="未知的返回編碼";
"Verification code is missing"="缺少驗證碼";
"Time zone is missing"="缺少時區";
"Device number is missing"="缺少設備號";
"Password is missing"="缺少密碼";
"Time stamp is missing"="缺少時間戳";
"Humidity is missing"="缺少濕度";
"Page is missing"="缺少頁碼";
"Lack of opening and closing requests"="缺少開關門請求";
"wrong format"="格式錯誤";
"Parameter error or missing"="參數錯誤或缺少";
"User name error or password error"="用戶名錯誤或者密碼錯誤";







//后续添加...
"The cabinet is open and can not be locked"="櫃子已打開，無法鎖死";
"Connection network failed"="連接網絡失敗";
"Please reconnect to the network"="請重新連接網絡";
"You receive an alert from the SR-Cabinet"="您收到一條防潮櫃的警報，請查看";
"The third party push service can not register the notification, please start the app later try to register the notification push"="第三方推送服務不能夠註冊通知，請稍後啟動app嘗試註冊通知推送";
"name"="name";
"name"="name";
"name"="name";



///新增功能1.0(增加切图，九宫格)
"Save to album"="保存到相冊";
"Save failed"="保存失敗";
"Saved successfully"="保存成功";
"Can not access album"="無法訪問相冊";
"Please go to the settings to find the app and open the permission to access the photo"="請前往設置找到該app並打開允許訪問照片的權限";

//360 len
"全景" = "全景";
"平面" = "平面";
"全鱼眼" = "全魚眼";

"Origin" = "原圖";
"Toaster" = "舊時光";
"Amaro" = "夏至";
"LordKelvin" = "麥田";
"Nashville" = "回到過去";
"Walden" = "泡沫之夏";
"XproII" = "挪威的森林";
"Hefe" = "1943";
"Brannan" = "重返20歲";
"Sierra" = "思享+";
"Valencia" = "戀人未滿";
"Earlybird" = "年輪";
"1977" = "火烈鳥";
"Inkwell" = "光與影";
"Lomofi" = "方糖";
"Hudson" = "藍莓";
"Sutro" = "老相機";
"Rise" = "1989";
"Beauty" = "美顏";
"save video success" = "视频保存成功";
"save video fail" = "视频保存失败";

"connected"="已連接";
"please connect device first" = "請連接藍牙";

"save origin image?" = "是否保留高清原图?";
"How to" = "查看原图拼接教程";
"please view tutorials in the setting" = "请前往设置中查看原图拼接教程";

"正在保存照片" = "正在保存照片";
"Pano Error" = "全景拍摄失败，请把设备保持水平放置";

"已扫描的设备"="已扫描的设备";
"正在扫描设备"="正在扫描设备";

"上传失败" = "上传失败";
"上传成功" = "上传成功";
"正在上传..." = "正在上传...";

"正常" = "正常";
"延时摄影" = "延时摄影";
"慢动作" = "慢动作";

"全景" = "全景";
"单拍" = "单拍";

"跟踪区域太小" = "跟踪区域太小";
"跟踪区域太大" = "跟踪区域太大";

